各位巴打有無玩winning post 8 2017？

諗緊玩唔玩💭

我玩緊

但而家已經係2019 la wor
最新係20幾？

4月將會出Winning post 9 (即係2019)
我年幾前買咗隻2手Winning Post 8 2017 (PS4)

好玩？
其實winning post算係我回憶黎
以前成日玩，而家想玩反
之前搵極都搵唔到
仲記得以前玩係load save 之後就可以知邊隻馬跑第一，之後買果隻馬就可以搵好多錢

我覺得好玩既，但要有耐性。

而家無得買馬，所以冇得靠賭馬賺錢。